2020 MT 討論區

有無人開始報Grad Job？

宜家有咩開咗可以報？

kpmg 開左early bird, 大部份ibank都陸陸續續開緊

Lm

開咗TG group啦，一齊入黎傾啦！

留名 intern都未完就要開始報grad job

今年唔用 apt test meh

有冇MT tier list

City?

老鬼留名

Poly人好down-to-earth，培養d人同間u一樣practical，點會講咩5大吖。我估city bbq。

認同呀，其實乜大都無意思，比得你in就睇人嫁喇

利申：舊登MT post老鬼

算喇，屌係無謂。一句到尾，今時今日講大學排名真心好outdated, 一係講到牛劍香港MT市場已經變到除左MBB之外都唔太睇大學排名

其實有咩開咗？

想知幾多分合格

部分ibank banking big4都開左

你幾時做online test 㗎？

未做online test🙈

有job simulator 喇

有冇人做左pwc game test ?? 有冇vid in ?

巴打報咩division 我都收到job sim了打算呢2日做左佢

有冇人今日收到交行（retail banking) mt 約interview 想問個package 幾多一般

要揾工了 不是bbq grad有咩好做

聽人講好似15-6k但唔sure今年

咁撚低人工唔怪得咁快手，琴晚apply 今日就打黎

佢叫我first in written我都decline左，但應該冇好野

2020咁快open application?

2019的應該係汁死雞

Digital rbwm巴打做過佢summer intern ?CMB 年年請得果幾個唔夠膽報

CMB年年請好L多人喎...

你12月grad? 如果報2019會唔會可以2020 2月先返?

Engine 想轉行 有咩開緊application

今天cut 左headcount